其實望到你班撚樣連ACO呢d位都狗衝，就知道你地幾撚低賤

IVE仔？住公屋？

ACO幾錢人工？

屌你出post啲pattern真係似sine wave

做奴隸雖然不幸，但並不可怕，因為知道掙扎，畢竟還有掙脫的希望；若是從奴隸生活中尋出美來，讚歎、陶醉，就是萬劫不復的奴才了。
—— 魯迅

好高質

Aco頂薪pt 15即係30165
我當政府一年加4％
到過十二年上到頂嗰陣有4皮半
一個唔好彩升到CO就再多5個point(SCO就唔好諗喇)
然後因為CO頂都只係Pt 21
仲可以排埋公務員公屋隊/綠表買居屋
你覺得呢

十二年後四皮半？

IVE仔fresh grad都50k啦

睇得連登仔吹水多戇鳩鳩咁信埋